The Walking Dead 行屍 第九季劇情討論區[3］

本POST定位︰
只接受討論已經播映劇集及相關原著內容
請勿在此發放網絡上的劇透及原著未做到之劇情
粉紅細字亦不接受

通常星期一中午前就會有SEED同晏少少就有埋英文字幕
鄰國SEED呀, 轉檔, 中字, 恕未能提供. 要睇美劇, 請到外國網搵:
SEED: (如當日上唔到請自行GOOGLE各大BT網, keyword The Walking Dead S08EXX, X=集數)

英文字幕(通常當日下晝一兩點就出):

又要等半年

lm

新post霸定個廁格先

覺得第十季可能係最後一季

WOW,原來有集咁嘅野

其實我都覺得 醫生唔洗死鬼鬼地 又事前無同alpha 接觸 就被捉走

條片想講咩

無可能係鬼
因為佢係carl救返黎
總之編劇係左膠, carl既死一定有意義
所以carl救既人一定唔會係鬼, carl預言negan會變好人一齊種菜都一定會成真

講醫生出賣Tara
其實原本係捉Rosita 但醫生同光頭肥婆交易
救返Rosita 同自己個仔

根本唔make sense
純粹cut呢集入面幾個shot 鳩屈南亞仔
Ecq夠同alpha 傾過計 又唔見殺佢

多鳩魚啦，直頭連alpha入去捉人黎殺都唔make sense
無啦啦講佢入左去，出番黎就捉曬d人
tara仲要係leader黎，點會無人望住佢，
當你一個個咁捉曬喇
大佬有哨兵嫁，裝成十個人左右要好多位，你個不明來歷既人搬呢d人出去又點會無人理

仲有14集，黑妹同弩哥俾細路捉又係黑歷史黎
仲要14，15集連續俾人捉兩次

印象中之前呢兩個一齊俾人捉係得食人族同尼根

如果係嘅編劇真係高招

後半季真係好多 bugs 好多情節都奇奇怪怪咁

如果真係咁要睇佢點兜
1. 有咩利益可以令alpha 接受呢個要求
佢已經俾你地落左兩次面 今次要黎振家聲
憑咩要佢應承你換人
2. 編劇如果寫花醫生 咁之後想點定位佢
自己team入面有兩個污點（包括Rosita 本人）
有咩發揮空間？
而家鋪左成季 就係得一個主要敵人
既然冇可能無啦啦過擋幫對面
點解要咁安排

如果兜唔到 咁就好撚戇鳩

到爛成咁,都冇人睇啦

呢季連地球百子都無佢咁爛
百子起碼全部型仔靚女
呢套要睇死人herry同佢條女

好想睇rick點對抗低語者

我想問軍女個肚係邊個架？

醫生

但點解軍女又會同左神父一齊？

因為軍女公廁

個個有得屌
係EUGENE 冇

ep 16 都唔知做乜撚，

係，莫名奇妙

"軍女個肚係醫生嘅"
下次開post 呢句要置頂
軍女每隔2-3日就會俾巴打翻舊帳

利申: 問過

judith 同 Lydia

邊個先好

醫生會唔會以前係whisper嘅人
一直冇講佢以前係點
佢畀人捉左 而家放生佢做鬼

重睇返, morgan係咪講緊whisperers

Oceanside呢個社區好雞肋，由出場到而家都係幫助不大

主要負責提供軍火比三大社區

第9季係咪完左？

冇17集。。

年年都16集嫁啦,

下季幾時

Fear the Walking Dead Season 5 Will Continue a Story From The Walking Dead

早幾季尼根打爆格倫果幾季緊張又刺激
個個角色都死得有意義同唔捨得
今季個劇組真係.....我睇完都R哂頭

講Alpha一個女人入神之國
以為玩暗殺啦.....點知可以捉哂啲主力出黎
啊Rick唔係度一季姐.....成套劇洗唔洗搞到成pat屎咁

最尾有無線電
會唔會係上季執左啊Rick果班人呢
之後啊Rick強勢回歸做最後一季埋尾

另外想問問
摩根﹑瑪姬﹑佢兩個去左邊 之前有交代過，唔記得左
摩根好似係出左去流浪
瑪姬係去左個女強人果度（有兩條女保鑣果個）

一個去左FTWD, 一個應該係去左幫個女人

我都睇到R撚哂春袋
之前同negan 打哂仗架喎
U煎又識整子彈 做乜鳩冇哂啲槍

我諗到judith有槍而其他人唔用槍唯一解釋係
judith唔夠高斬喪屍頭所以要配把槍比佢同埋始終冇乜原材料整到子彈所以要慳住用
不過解釋唔到點解對住大敵槍都冇枝

因為漫畫係無限子彈已經

岩岩睇到第13集

近呢幾季都用倒敘方式

開頭算都D新意

而家越來越過份
由第9季開始已經講到阿歷山大
同其他幾幾個寨少左聯繫

到第13集先講原因

一路都睇到一頭霧水

on99

仲以為上季俾尼根攪掂左

其實真人版尼根篇已經講緊u煎可以無限生產子彈（尼根講）

Jerry 有去拍沙贊

[img]

Tara 大波到癲..